［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

同我睇晒佢！

片中記者得到一份重要文件關於新疆集中營執行指引，當中清楚列明集中營內如何對新疆接近一百萬人進行洗腦工程！我地必需嚴正面對！

時刻提醒自己！呢場仗係唔撚可以輸！

片中有大量國際人權界別嘅專家講關於呢份文件已經可以成為證據清楚指出「超級大國」係新疆做嘅所有野都係納粹2.0！
可能你會話：係人都知啦！

重點係！！！有！證！據！喇！

同我一齊推上國際，應承我，唔好比香港變成下一個新疆好唔好！將中共暴行嘅證據一齊推上宇宙！救香港！救新疆！救世界！我要下星期全球都講緊呢份文件！！！！！！！！

我cap左部分文件比各位懶閪睇

以下開放討論一齊傾下有咩實際行動！！！！！
P牌第一次出post，麻煩各位大佬推我上去

自推10/10

自推9/10

自推8/10

自推7/10

自推6/10

自推5/10

自推4/10

自推3/10

自推2/10

自推1/10

自推0/10

推！

推

幫你推下

點解會無人推

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

唔想新屋嶺變新疆嶺快啲入嚟睇！

再自推！

重要嘢冇人推

痴線
坐監都無咁多cctv

Push

pish

夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

tui

push

五毛都幫手推

Bump

cls

Push
幫手推

樓主P牌
Push
幫手推

支那狗係世上最邪惡既賤畜

呢份係咪New York Times 個份？

Pushhh

.

今日新疆 明日香港

根本唔同民族
cls

ICIJ
你可以search 下

推！ 推到全世界都知共匪嘅惡行

香港已經有埋發黑洗左腦

推！ 唔可以俾香港變成新疆

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

Push lm

Z

Like and share 煲大Please

推呀

pp

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我嚟幫手推

開埋twitter好似好d

有樣嘢要依家講...

Twitter 有無link ?

Pish

推錯不推

想推

㩒錯制sor
想推

1124 十區商場開花
這年平安夜不平安

Help push please

監獄外圍可能有 根本每一橦樓都係一個獨立監倉

最撚屌嘅係有曬人證物證全世界除咗美國郁緊，其他仲等緊

香港區議會

推爆！！

唔推唔得

好過納粹啦， 起碼有得出返嚟

推到海呀見

留名 今晚睇

在Facebook Share Please
要全港都睇過

LOL

幫手Facebook Share & Push Post

A級核彈！！！！

Be aware or be next!

有冇tweet?

內鬼冒生命危險爆？

Will be

痴L線！

lmlml

已睇！

知左好耐幫推

P牌仔自推十次都冇用

我幫你推同share 出去

殺一個印第安人政府只需要比一蚊美金個殺手， 教育新疆人要好多錢同資源， 我共淨係要塊地， 點解要畀咁多錢落新疆人到， 實在太愛國民了， 即使個個想做恐怖份子殺漢人都唔殺曬佢哋 對唔對得住畀人斬死嘅中國人

BBC12月 80萬人(120萬)上街第2日條題係"THOUSANDS IN HONG KONG....."
到底上面有幾多臥底入左去BBC做?

你無P

Share and boost post Please

推住睇

Oush

Tui

幫推

Tuiiii

幫手推！

Lm watch later

唔敢想像我地輸左既話會點
應該呢度所有連登手足去撚哂集中營

新屋嶺

P牌都推阿屌！！唔贏真係冚家剷

推上Twitter

Cls

見到條撚樣仲話新疆有自由，真係屌佢老母！

唔洗等輸咗⋯⋯⋯其實好多手足都被送咗中⋯⋯

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

tui ah!!!

Post上tw啦，講埋英文旁白，中文字幕

CLS 推去Reddit同retweet

推！！！！

多謝ching們幫推

暫時諗到實際行動討論：

-twitter twitter到HKAA /g phone soloman/ 攬炒巴睇到

-睇到隔離有post想搞個@who stand with us? Anti-communist大遊行

-仲有咩

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

1222 聲援新疆人權集會

世界開始做野

BBC PANORAMA 有post twitter!!!!!!!全世界同我去retweet!!!!!!!!!

#ChinaCables

唔知做到啲乜 推

因為佢唔貼篇文出黎，一黎d 人懶，二黎攪到變標題撚咁呃你入黎

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

Pin Please

Pin左！！唔該Ching!!!

用力咁推

大大力推

出盡所有奶力推

用盡一切鳩力去推

大家隔一陣先定時推
太密repeat 推好嘥page
唔係好快爆1001

空氣推

「把學國語作為主修課程」、「 一律使用國語授課」、「日常生活逐步使用國語交流」

係咪熟口熟面？香港中小學普教中咪係第一步囉！
睇實教育局呀！

我想講佢成份文件所有嘢都超級熟口熟面！睇到好心寒！！！！！

任何有關新疆嘅po都要推

下一步， 香港

我地真係無得輸

同中國走得越近評級越低

一定要推!!!

有冇英文版tweet下

好似仲有好多仆街嘢未講
可能未有太實在證據未浮得上面

一定唔可以輸！

甴近平

花半個鐘睇 花半個鐘係國際推
用你一個鐘 可能救到兩個城市

講得好撚啱！！！

今日新疆， 明日香港

twitter戰線gogogo

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推，極重要

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

恐怖

昨日新疆 今日香港

推動

推 今日新疆 明日香港

推爆

脷伸我不是搞手 但connect到新疆嘅野我地都要做

嘩
外國勢力喎

p

back up the video

推推推

推
推
推

need back up

push up！

真係痴撚線
家家戶戶出面都有cam
個cam唔係防賊係cam撚住自己 on9

今日新疆，明天香港。

用力推啊

Wtf 推

幫手推

推車咁推

推到有人睇

多謝巴打出圖

習曱甴

推
Pay for it

光復香港
時代革命

TUI

pushh

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

刺殺候選人、攻擊少數派陣營製造內鬥分裂、假嘅「選情大捷」、網路fake news、自演民主派人士自我抹黑、
中共影響選舉係好多暗黑狗賤招數，但台仔甚至我地自己都未必咁清楚，睇片預防下，同時推高hit rate比台灣人睇：

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

死人共狗法西斯

Retweeted !

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

一定要推

推撚爆你

人性泯滅

呢個真係要推 有冇twitter reddit link

#連登 #文宣核彈 #國際戰線 #警暴 #殺人政權
【文宣核彈】搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

[繼續Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄
唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

SOURCE:LIHKG

留名加推

香港人！！

再推

睇置頂

721 831 101 1111

推 支那全國根本係一個巨型集中營國土鍊成陣
全部人都生活係圓形監獄
而香港一輸 圓形監獄計劃一定加快
香港人想出獄就要反抗！

Pushhhhhh

推到全世界都知

如果時代革命失敗，下場就會同新疆人一樣，幾百萬香港人入集中營洗腦。

推推推 唔好變做新疆

我真係好撚驚

直情成個新疆就係一座監獄

香港輸左就會變成另一個新疆2.0

今次我哋真係唔可以輸

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

推呀！

推 痴那線

雖然有證據但係就好似嗰陣納粹德國咁你唔徹底打敗個政權都係審判唔到佢

無力一推

天滅中共由我地做起

Wa我屌你老母

今次真係一定要贏

你老母輸左就變新疆

英國快手做嘢

推佢老母

推呀！
中共絕對係邪惡軸心

推 唔想變新疆 屌佢老母